政府上年拍嘅「與暴力割蓆」同「珍惜香港」垃圾廣告用咗354萬

OMDB：

【冇人想睇嘅廣告】狂燒納稅人354萬

政府新聞處回覆我針對嗰堆咩「珍惜香港 與暴力割席」的廣告片段的開支時，回覆如下：

「於2019年8月 2020年1月期間先後推出了包括中英文版的6套電視宣傳短片和電台宣傳聲帶；以及1套網上宣傳短片，旨在呼籲市民與暴力割席。短片亦呼籲市民要認清是非黑白、切勿違法，應該一起回歸理性，加強社會的凝聚力，珍惜香港這個由每位市民努力建立的家。相關的製作費合共約247萬元.....新聞處亦透過社交媒體平台在 Facebook、Instagram和 YouTube推廣上述推出的一系列電視宣傳短片及網上宣傳短片，並於港鐵站內展示宣傳海報，涉及的廣告費用合共約100萬元；而其他海報印刷費用約7萬元。」

#與暴力地花費公帑割席

痴撚線

冇記錯好似係PowerPoint 質素

完全冇effect
幾隻字貼上去zoom大zoom細就拎幾百萬

屌你老母，學生都高質過佢
懷疑有人落格

眾志成員亦積極發展YouTube頻道，如果香港眾志係Google Chrome，政府咪係IE囉。」他指，港府大灑金錢宣傳，但旗下「香港品牌」Twitter只有4,500個追蹤者，「咁我係有514,429（追蹤者），唔係好知佢啲錢用咗去邊。」

小學啲細路學過下stem 拎部ipad都應該剪到段高質幾倍嘅片

垃圾政府又比錢支那公司洗 屌你老母臭閪死仆街

ICAC由九七開始訓撚到依家
食撚屎啦戇鳩鳩圍標狗 一係連招標都唔柒洗

查唔查到咩公司接JOB

咁都3球野 政府錢真係易水

幾百萬製作，但有錯別字

我只知道伍公子小大J小得幾好，佢真係想搞彎個行業

唔需要懷疑